冷靜面對記者 記者會賽後檢討我見

小弟就做PR既 以下係我個人對頭先記者會意見
想討論一下方向再出發

大家記住記者唔係你地朋友 佢地追問 問題鋒利都係正常
千萬不要屌記者
有一堆問題甚至係幫緊大家 等我地知道有咩不足

以下係我對記者會既意見：

建議記者會只讀聲明，發言，不設記者提問環節

好多記者都會追問代表性，
當一提問 我地係on no grounds去答記者任何問題
3位冇組織冇身份又唔要大台
可以代答左五大訴求缺一不可
但又唔可以代答光復香港時代革命點解
咁樣已經將3位擺係一個好危險既position
因為我地自相矛盾 同時又避重就輕咁答問題

所以記者會只可以發聲明 不宜設記者提問

至於聲明 認受性方面

（呢個可以再傾，以下係我暫時諗到既方法）

聲明認受性可以以網上聯署人數確認
但一定要以email，好似大家做白宮聯署咁
記者會上就可以講
我地係作為代表，代表左XXXXXX香港市民發出既聲明......

同時，搵香港市民發言都唔係一個記者會既好方向
冇代表性記者係唔會想理
到時呢度又搞一個 果度又搞一個
好易比政府擊破 記者都唔會再理我地

3位已經好叻，多謝咁趕急都搞到成件事
小弟都係希望想幫大家諗個新方向
歡迎討論 感謝

光復香港
時代革命

推

推呀

呢d先叫記者會 政府學下野啦 淺藍家母都聽到屌哂政府鬼

冇錯
但如果我地揀左冇大台
就要解決認受性
同埋冇人代表到所有香港人發言呢2個問題

記者會不設發問環節，只讀聲明
邊有記者肯嚟，你做咩PR架

你要答記者問題 又唔代表任何人
咁記者可以點報導？

冇聽過新聞發布會？

4點鐘許sir都冇記者提問
一樣影響深遠

岩呀

多謝幫手推

加油

呢個問題要諗諗

聲明上連登睇都得，反正都擺哂出黎。如果冇問答，咁點解仲要黎記者會，直接download篇聲明黎報導就得

大一輩唔會上連登.....
記者會就係為左主流媒體幫我地散播聲音
抗衡政府垃圾記者會

推，感謝

希望不只你看到
推!

我知道記者會目的係咩，亦都明點解唔設Q and A

但想指出冇Q and A 同時 淨係讀出網上已經available嘅聲明，記者會覺得冇價值。記者有上連登，佢地一早睇過篇聲明，直接可以用黎寫文。去記者會就係想問新野。

絕對明白
但同樣冇認受性既人發言
記者都係會開始唔黎 同埋會份報導係會好冇力

咁我只係問想問下有冇機會explore下以下可能性：
會唔會就記者會成立呢個方面既大台？搵知名/信服既人收集代開記者會，答問題。大家都會支持既

隔離有post講緊收集問題上連登討論，第日再答

我自己諗緊，義士自己答，但自己衡量敏感問題，遇到可以話代表唔到大家，sorry答唔到

你講嘅預先收集問題都係個好方法

（我真係好proud of連登仔，自己搞左場記者會）

係 真係痴線
所有野都做得好好 特別個女仔答得好得體 已經
認受性呢一點要好好唸下點樣做
咁樣我地先可以用連登影響埋睇傳統媒體既大人

Push

push

推到40唔推啦

同意，單向發佈即可

有冇辦法搵到3位傾傾

問題照問但下次答呢？

所以就係想唔答

發聲明 講左年輕人立場 澄清政府抹黑 就夠

頭盔戴個有示威過 有損壞損傷既 會唔會更好

唔係前線 口罩可以唔戴就唔戴 廢老見口罩就覺得你有野唔見得光咁

佢地係咪有個TG group

呢啲post先係正路
成班撚屌淨係識提出問題
“佢憑咩代表我”
“又話冇大台”
“••••••”
跟本乜撚都冇解決過
屌，你咁撚叻又唔自己上？
唔好成個怨婦咁啦
學下樓主點做嘢

有冇得睇返？

口罩帶黎都係保護自己 驚比人秋後算賬